林鄭月娥強烈譴責有人倫敦襲擊鄭若驊

律政司司長鄭若驊昨日在倫敦出席活動時遇襲受傷，行政長官林鄭月娥對此表示憤慨。

林鄭月娥指出，襲擊行為野蠻，超越文明社會底線，必須予以強烈譴責。她期望當地警方積極跟進，將涉案者繩之於法。

事發在當地星期四晚，網上片段所見，鄭若驊前往出席一項活動途中，被數十人包圍，有人以廣東話高呼反修例口號，亦有人以電筒近距離照向鄭若驊，現場情況混亂，鄭若驊跌倒。

鄭若驊發聲明，嚴厲斥責有關暴徒令她身體受到嚴重傷害，嚴詞批評任何形式的暴力及極端主義，假借追求政治為名剝削他人的合法權利，有關行為對香港以至任何一個文明地方均是百害而無一利。

又暴徒
今次係英國 彩你都傻
拉到都無事

身體受到嚴重傷害

55

On9爛臭閪

嚴重傷害

入左icu未？

仆次街叫嚴重傷害
咁俾黑警扑爆頭骨折既係咩

學你哋香港藍絲/popo:我睇唔到，我唔信

連登仔發聲明，嚴厲斥責有關黑警令他/她身體受到嚴重傷害，嚴詞批評任何形式的暴力及極端民族主義，假借追求和諧為名剝削他人的合法權利，有關行為對香港以至任何一個文明地方均是百害而無一利。

自己仆街咋喎

對暴徒既定義入門咁低

驚就唔好出國啦
自己仆街又賴人

干涉英國內政啊柒頭

又文明社會底線 條底線玩到爛左

都未死
咁算啦

襲擊係你講嘅啫，我只見到有人自己跌低

咁黑, 鬼睇到有人襲擊咩
我睇到既係大波華自已唔小心仆街咋喎

關你撚事咩外國內政

何君堯坐輪椅

英國都有暴徒

強烈譴責干預別國內政

又破窗

自己仆街叫嚴重受傷
下次比人dump 落街都係叫嚴重傷害

驚就返大灣區

啱呀
遣責全世界啦

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

大波華無事嗎
中國出戰狼啦屌

咁係英國報警囉，睇個官點判，你估香港咩

自己扑親話人

文明社會底線何徳何能你林鄭講呀
200萬遊行你咪又係照推

哎喲～

英國內政

可能本身有2個矽袋，一跌就穿左

佢自己仆街

有冇用棍打穿頭，橡膠子彈打穿眼？

以上適當/最低武力都冇用到，又何須譴責

英國好似無新聞報

講廣東話必定係香港人?
屌你老母呀
唔撚俾廣州人幫香港申冤架

香港都未搞得掂 仲去英國sell仲裁

中國大陸假借追求政治為名剝削他人的合法權利
暗示唔係一個文明地方

倫敦關你林鄭撚事

留名英國玩鳩番佢話佢自己跌親

嚴重傷害？ 少左對波定少左隻腳？ 對盲左？定撞親腦？

搞香港人集會遊行自由都未撚算帳呀

濫用哂暴徒依個字

真暴徒你仲可以慢慢行返入去

呢啲香港警察一直做緊啦，又唔見佢出黎講一聲？燒到埋身先覺得痛

英國人唔識睇中文架wor

仆街驊

放心啦柒婆，好快到你

驚咪唔好去

自己腳軟仲要走出嚟，就要承擔仆街嘅風險

我完全見唔到有人襲擊

受到嚴重傷害？
個玻璃心碎咗？
丟架丟到去英國

爆哂缸嘅市民呢？721呢

林鄭退休後如果咁好彩有機會去到英國，之後仆街你估港共會唔會有反應

要通過香港民主法案，要俾壓力參議院。
麻煩文宣做嘢。
如果留有核彈級警暴片。 麻煩呢2日要盡出。 打好國際戰線先。

幾時拉英國班人暴動

干涉別國事務

他國內政 到你干預咩 7 婆

睇錯敦倫

強烈譴責個地下搞到佢仆街？

哦，你條柒頭，除左呢樣仲識咩？
你老母

快d屌英國警方無能啦

大波驊唔撚減肥對波搞到自己仆街關人撚事咩

我唔信，我唔知，我唔識，我睇唔到，唔關我事

玻璃驊
細路仔自己仆親就搵媽媽

自己跌低咋wo

唔好去現場咪無事囉

我哋已經用最低武力

關你撚事咩倫敦
派黑警攻打英國阿

粗暴干涉別國內政

叫畜龍去英國出tg 教訓下班暴徒

別國內政關你撚事咩林鄭

申請禁制令囉

跌倒同俾人推倒完全2回事
唔通真係亞婆跌到都賴地硬？
Btw跌得唔夠應，起碼跌甩佢棚假牙先叫有少少痛

林奠同奠若驊有無做過愛？

呢班垃圾既管治方式就係
譴責譴責譴責譴責

人地英國公民 關你閪事

當左英國警方都係自己管一樣既口吻
你咪叫香港警甴去跨境執法囉

英國：WHO?

有記者影住佢自己仆街佢都好意思講大話，要唔要面？

自己仆街話人襲擊
"襲擊"呢兩隻字係咁用架咩
咁記者圍住你又係襲擊?
每次有高官出黎有人圍住屌又係襲擊?

自己仆街都關人事

柒出國際

佢自己仆親喳喎

喺人地國家發生嘅事就咪理啦

唔出現咪冇事

叫黑警去查啦

其實算唔算罕見，地方官去到第二個國家俾人追住屌

佢譴責塊地令佢嚴重傷害呀？

仆街便宜左佢啦

唔撚滿意咪叫d恐怖份子蒙面速龍過黎打鳩英國人囉

我睇唔到
我唔信
唔關我事

人地內政關你春事

佢對波太重 搞到失咗重心然後仆街

行得走得都超越文明社會底線

林奠小心

唔好干預英國司法獨立

引渡返黎審咯

譴責英國警察辦事不力啦

肥婆跌親有乜新聞價值？😂

自己仆街咁小事，洗鬼報

叫MI6幫你捉人囉

咩叫示威都未知

言語屌你係暴徒，上街刁汽油彈又係暴徒，兩者都係暴徒，點解__________?

千祈唔好做最極端嘅暴徒呀！

嚴重傷害

閱 哦

英國：不准其他國家插手英國事務，說三道四

干涉英國內政呀屌你老母

如果我係英國丟你入垃圾桶

當亂拋垃圾都俾人當暴徒，點解我唔掉埋雞尾酒/菠蘿

示威者 變 暴徒 未審先假定有罪 完全背離普通法

文明社會 香港政府同接鄰國家無資格講囉

快D發外交通牒屌柒英國佬
召見英國領使

再嘈撤銷你全家英藉

派戰狼啦快啲

唔講以為佢死撚咗

會唔會仆一仆, 變大細波

自己仆街叫遇襲？

同英國首相講囉

譴責死物做乜9

其實唔去英國咪冇事囉

報咗警未？

英國嘅內政關我咩事？

粗暴干涉英國內政

支持派老解攻打英國

好正

唔撚斬你幾刀手足已經好仁慈,你班共狗咪撚再去外國污染世界

人地國家內政

驚就唔好出國喇
港共政府唔係好多支持者㗎咩
點會比人包圍到㗎

你兩件柒頭含撚死啦，鄭狗林奠狗

我唔係現場
我睇唔到
我覺得係觀點與角度嘅問題
呢個唔可以叫做嚴重傷害
我睇完啲報導覺得佢只係輕輕力咁同個地面接觸

譴責香港政府干預英國內政。

姐係話倫敦暴動緊啦

咁樣係英國都叫暴徒，佢有無睇過英國啲球迷呀！鄭司長自己上重下輕失重心，條街又黑，手足幫佢打燈照路都跌倒，真係自己問題喎

咁多後生連命都無 咁多癲狗打人咬人 777你條仆街又唔出聲?

唔通你係叻哥

驚咪唔好岀街囉

嚴重傷害有幾嚴重啊睇過

自己對波大得滯失重心遮

去大灣區最安全 還有黨呀

跟尾狗
習老細話超越一國兩制底線
佢又執口水尾

佢對假波太重失重心啊

雖遠必豬?

死得未？

竟然話大英帝國嘅子民係暴徙

以電筒近距離照向鄭若驊

邊啲objects最鍾意用電筒照人嘅呢？

干涉英國內政

粗暴干涉別國內政，人哋國土發生關你撚事咩

英國係俾message你
你敢唔敢離開大灣區？

佢都冇傷
習激就有

對別國內政說三道四

古有盧chun茂

錄音機無限Loop

講到好似中左槍咁仆下都死

英警應捉埋大波華先附合國情

呢d都可以上新聞 自己whatsapp講就得啦 唔撚想知

我睇唔到
我唔知
我唔識

驚就唔好出街

掂都冇掂到
暴乜徒
電筒照下=暴徒？
咁警察日日都做暴徒

句嚴重受傷係講比藍絲聽的

我見到只係照明 大家都係睇同一個畫面

英國有暴徒，關我哋香港乜事？

Ai，唔好咁講，我只係一般中立市民，淨係想和平， 反對暴力

鄭若驊一去到人哋地方，就搞到人哋個場地咁混亂，有人想止暴制亂都唔出奇， 佢哋只係保衛自己地方啫

粗暴干預英國內政

唔好整親佢對波？

真波嚟㗎

拉英國個班未？出防暴去英國放催淚彈啦 屌你老母

CCTVB：鄭若驊跌了一對奶

英國警方麻煩嚴正執法，拉條仆街犯人道罪

OK 下個到你

叫人地英國警方做野先好笑

【真核彈.有片】黑（港）警自爆：我哋唔喺果啲人，你明白啦？

倫敦人丫嘛
快d派人過去捉倫敦人啦口炮撚
派兵打啦禁撚緊張
唔好得個講字呀

英國咁危險，係時候全家放棄英藉

檢討下自己啦，出到去英國個地下都咁憎你

仆街人講仆街嘢

驚就咪撚去英國

別國內政

驚呀?

係英國出事又關我地事

幾時都用得

現場既人應該突然大叫開遮嚇下佢

屌有乜嘢好報啊
唔通講啊有個八婆喺地度跌低咗咁樣啊

我警告所有港共狗官，只要一出香港，你哋將會被審判(返支那除外）

倫敦啲人都係曱甴

而家全世界都係曱甴

淨係得林鄭月娥民賤聯工閪會係人

係英國識佢條毛咩

全世界都有問題 得你地班仆街無問題

下個到你

係果度出現就有一定風險

我屌你啦淋病
有個15歲小朋友個頭中咗催淚彈
依家瞓緊ICU重危殆緊呀
乜撚嘢叫嚴重傷害？

London bitch is falling down

英國警方快d 查明真相

派曱甴坐飛機去倫敦射人lor

英國有法理又冇黑警。人地采你都有味

香港係原始時代

想警察查？
ok，件事平息咗咪查囉

襲擊行為野蠻，超越文明社會底線
講緊黑警？

嚴重傷害中槍啲小朋友叫乜
成日濫用啲字眼誤導藍絲
btw譴你老母自己過去護住佢啊嘛

佢自己仆街喎

再嘈DQ你冚家英籍

林奠驚下次到佢兩個仆街仔就唔係比人圍咁簡單?

派popo去攻打英國啦

塞鐵會比廢佬打

佢打完你警察唔會拉，淨係拉你

所以其實應該用火

1份報紙，1枝火柴

轉第二個站搞

己對波大得濟太重所以引致仆街

跌咗良心，香港人嘅傷害重大⋯⋯
自己跌倒，關人咩事.....

自己仆街=嚴重傷害
驚暴=支持警察依法辦事 以暴制亂

圍大波驊=超越文明社會底線
攻入大學又睇唔到

屌
證明藍絲廢中真係condom黎
成個星期番工極混亂呢兩日777都冇出聲
大波俾人嚇一嚇就即刻出聲
去藍絲page煲大佢

佢自己肥. 論撚盡仆街咋.

下 好明顯佢自己仆親

英國手足好勁，香港手足都要搞比卡超同柒婆

屠輝領隊番英國啦

英國垃圾桶太細了 塞唔落

自己仆親都嚴重傷害

講廣東話就賴香港人，大撚把人識講廣東話啦，憨撚鳩

Who fucking care what 7 you say

係對波太重，自己失重心啫，又賴人

下一個係你全家

襲擊行為野蠻，超越文明社會底線 ,暗串緊班小粉紅?

閱

唔溶埋你算執到啦

自己跌親都叫襲擊

嚴重傷害
自己仆街有幾撚嚴重呀

林鄭屌你老母！你冚家都拎英國護照，依家英國塊地俾條死肥婆用脂肪撞落去，你唔譴責下條死肥婆？你對唔對得住塊地呀！

自己仆街就瀨人

自己仆街都可以怪人嘅 日日地鐵都好多人架啦 又唔見人地仆

支持射中國製催淚彈到倫敦驅散暴徒

做咩干預別國內政

自己跌倒又關人事

神憎鬼厭
就梗係人人喊打

自己仆街又要瀨人 痴撚線

我睇唔到喎
我睇到既係互相推撞

自己跣親又賴 你問你個忠臣家超 做咩要去英國囉

有大灣區唔去？屌你老母 出防暴去英國啦 咁驚

我地係電光火石之間無可能確保到每個人既安全，如果事主有咩傷勢歡迎佢同我地報案提供進一步資料，我地會嚴肅跟進，不過佢都有責任避免係高危地方出現

咁撚黑又咁多人 我只係見到佢自己仆街 下個到你呀 臭閪

佢自己仆街 都叫遇襲

仆一仆就嚴重傷害
入左icu未？

英國啊 唔係林鄭話事 係英國話事

自己襲擊自己

cctvb 講到打死左佢咁

倫敦：再嘈收返你本護照

發現呢句野無撚敵
同望到佢個西樣就想笑

睬你都戇鳩 無揸佢對波咪算係咁囉

以後有邊個高官岀國都要咁做

唔好出國囉

仆一仆就嚴重傷害

老人家 骨頭脆

未見過一個公眾人物仆街係會報警

你可以根據現有嘅機制作出投訴 但不容你對他國內政説三道四

我睇唔到你邊到受傷喎
我只係見到你好樣衰
如果要扮受傷要唔要學下執葉律師
被受傷，入ICU縫2cm針，兼打尖呀

佢肥得濟企唔穩咋喎

全部反對政府架人，都係暴徒！

腦殘

哦，仆街死啦林鄭

都係身體一部分個腦

自己仆街都可以賴人

自己仆街怪人

強烈遣責英國洋鬼子馬路襲擊肥婆

你咪去譴責英國政府倫敦警方辦事不力囉 英國人唔識聽中文架

支持香港警察越洋執法

咁人多實會有推撞，你非黑即白要話係襲擊嘅，咁我冇嘢講喇

自己企唔穩扑街都可以入人數

英國人話給你聽咩叫：
爭取到民主既暴徒，咩叫真暴動

自己腳振扑街又話暴力。

人地英國人黎喎譴責英國？

有人心虛义錯腳，好快輪到你呀淋病

正斗

將自己仆街聯繫示威者令人摸不著頭腦

打你班狗官肯定全港民意所在

佢無仆街死，成個香港即刻灰晒

屌佢人地蒟蒻華自己仆乖又係暴徒

條底線有幾低

俾外國政要睇到真係得啖笑
人地外國選總統去啲反對地方拉票會人用鞋同雞蛋掟架
人地咪又係默默接受
仆一仆街就話人襲擊
真係得你班濕鳩高官先講得出口

屌你啦
四十幾萬人工淨係識得譴責

驚咪唔好出街lor

建議香港警察立案處理

請林特首別干擾及說三道四

自己仆街關人撚事

睇來佢好驚自己仆街
同埋英國仔仔老公 仆街

外國D片又咁快傳到去林太手中既 平時黑警D片就幾日都話未睇到相關片段

呢條仆街先最賤，重仆街過柒婆，永遠唔出來見人，但在背後做咁多陰濕野

胸襲英國土地

叫鄧炳強出兵遠征倫敦囉

姐係自己嚇親自己跌低
咁都有得賴

訓左冇睇，英國暴徒拉左未

英國暴徒

但林鄭關你春事咩 自己香港市政務都未搞得掂走去管人地英國 大波驊驚就咪撚離港啦

人地有話自己係香港人咩？
如果人地揸BC就關你撚事咩

跪求片

英國又有暴徒？

拘捕塊地啦～咁撚硬

佢收到嚴重傷害就唔會生存緊啦

仆街都嚴重傷害？佢入左ICU? 係咪危殆中？

支持林大總統 派速龍遠征英國

驚自己去到邊都會咁？

有冇人可以整國際賣港通緝令比外國巴絲

佢仲好精神咁去開會喎！
香港巿民同示威者日日食彈，身體受嘅傷害嚴重過佢萬萬倍

點解十幾兜友可以咁利害

D英國保安和警察隨時「唔小心」放水

冇呢樣嘢點受傷

還眼！

屌 笑燃死我

我見幾個鬼佬都係hea擋

好驚俾人襲擊

佢出聲 姐係方向正確
搞高官先係對準政權

咁危險唔好出國呀

黑都咁，睇唔撚到喎

自己仆街都賴人

自己企唔穩仆親就怪人呀屌你老母？

因為大波華胸 襲 英國

要坐監

屌

快D派曱甴去英國趕走暴徒啦
記住帶多D Tg去

英國手足，還好有你

我睇唔到
觀點與角度
個別例子

英國土地：

英國人知民意不可違
要疏導

英國：立即離開，否則使用武力，後果自負。

咁撚黑我見唔到喎 可能係佢d保鏢推佢呢?
佢個人咁撚賤格 人地可能一早睇佢唔撚順眼

驚自己兩個仔仔仆街了

聲援鄭司長
林家應該全家取消英藉

係香港話 唔係廣東話

令她身體受到嚴重傷害

倫敦一場英超打吡都幾十人嚴重受傷啦

我唔知 我唔識

你話佢比示威者襲擊咁係你地認為姐

我睇唔到 我淨係見到一Pat黑色野跌咗落地咋喎

歡迎提供政據回港報警

冇腦的確係對身體嘅傷害

健仔中槍告暴動
若驊仆街 英國應該告佢暴動

學香港咁維護英國法治

777關你撚事

所以話popo日日開個濕鳩電筒閃人 根本就係無差別嘅恐襲

比卡超話齋, 明知嗰個地方有風險就唔好出現吖嘛.

嚴重受傷，傷左邊撚到呀，黎m d血都多過佢啦

「特朗普指出，警察開槍行為野蠻，超越文明社會底線，必須予以強烈譴責。他期望當地警方積極跟進，將涉案者繩之於法。」

9up？我都識喇

跌親個大波，都咪話唔嚴重

強烈譴責條街襲擊鄭若驊

GET FUCKED

佢個胸好大攻擊性
持武器要告

以為林大總統講添，林鄭個閪頭食屎喇

咁叻 咪派速龍去倫敦捉人

全世界人都係暴徒

強烈姐，未係最強烈，碎料

個波跌咩左

未睇片仲以為頭破血流 骨折浴血
屌你老母原來政府都係標題黨
仆親連血都見唔到就嚴重傷害

真係文明社會係唔會玩獨裁
收皮啦獨裁狗隻狗林匪月娥

觀點與角度姐，你話倫敦比人襲擊，又唔見大英出黎公受襲？

以為佢比人斬

唔去外國咪冇事囉

份聲明出得好呀，比人知你講既野係無可信性，條片睇到係圍佢邊有打佢。

強烈要求林大總統統領去英救鄭司長

係佢自己仆街咋喎，示威者只是幫佢照路，釋出善意

自己仆街做乜又怨人

觀點與角度姐，你話倫敦比人襲擊，又唔見大英出黎*公佈受襲？

戰狼呢

不要對別國的事説三道四

佢咁講，全世界變咗「暴徒天堂」

唔出現係個到 你咪無危險囉....
林鄭 你咪干預英國國民示威活動

好暴力呀好暴力呀點算呀

返大灣區好多人歡迎你，不過唔好返香港啦。

仆街都衰格過人，賤撚格。

根本就真係未有證據顯示佢俾人襲擊，唔係學佢哋視若無睹

係咪都話暴徒

唔知點解暴徒呢個名變得可愛

講真你可以全身而退已經好彩啦 仲話譴乜尻責

柒婆唔好諗住可以著草去英國

強烈譴責街道

[香港人最鍾意返工!] 罔顧員工安全公司list線上了

直接私了 洗撚客氣

自己仆街賴地硬

可能跌爆左對假奶

條街Ｄ石屎係恐怖分子

佢好撚驚 完

全世界都唔歡迎你班柒頭呀

係囉 快啲派popo去打9佢地

冇仆崩個鼻咪算好彩囉！到時要整容記住一次過易埋容冇人再認得你咪安全啦！臭西💁🏻‍♂️

倫敦市長都未出聲,柒婆嘈乜鳩

大概你的生存對佢來講已經係襲擊

「襲擊行為野蠻，超越文明社會底線，必須予以強烈譴責」

咦！咪你班黑警囉

點解冇人掉佢落垃圾筒

係香港砌慣生豬肉

仆下街都叫嚴重傷害
佢入左ICU未

對奶都幾噸重

應該做國際文宣
辣興英國人最好

喺英國和平示威話人暴徒

司長關香港人撚事？屌你老味

I saw the fat ball object.

跌爛左個八月十五未？

係米對波重得滯 切感d

外國事關你閪事咩

鄭若驊有幾嚴重呀 有無斷手定斷腳

未必
鬼佬鐘意睇人仆街

手指頭損左？

我都想譴責英國手足太克制

支持派飛虎去倫敦

自己唔睇路跌親就話附近嘅人係暴徒，肉酸到

好笑wor

佢都知用電筒近距離射會造成嚴重傷害 咁就應該譴責班警曱

譴責香港人有用咩?
你譴責D死鬼佬啦

佢除左譴責仲識咩，廢柴！

英國發生嘅事又關你事？

做乜干涉他國內政

遲下你係外面都係咁架咋
留係大灣區囉

哦

其實佢去英國做乜？

無獅鳥佢已經好留手
條路自己揀，仆街唔好喊

未到最嚴厲讉責，即係。。。。大奶奶都唔係好重要啫

爆左定右

渣 ga ，跌一跌就嚴重傷害

出個聲明交左功課先 再將個波射波當地警察

如果當地手足 打撚完佢, 啲警察放走手足

唔知 鄭弱智驊又會點回應呢 ?

搵黑警去倫敦射TG吖嘛

Yes

要再接再勵

叫英國立送中條例囉，英國不是逃犯天堂

我見到佢係自己仆， 同埋你當何君堯死ga.

屌你老母自己仆街仲屈9人
仆街都叫暴力？睇撚過黑警執法未

佢對波大得滯搞到佢失平衡仆街咋 林奠係咪譴責大波呀？

又對別國指手劃腳 人地英國都未出聲

仆街都叫嚴重？咁死咗嘅手足 點計呀777？

你襲擊緊二百萬市民添啦

英國內政呀
屌你

唔好插手他國事務la lol

自己仆街屈人 一定要推出國際

幾時到柒婆仆啊

下次要帶pepe及有毒化武係身邊.(24小時保護)

我地係死窮L無錢坐飛機啊

他朝柒婆也相同

柒婆大支嘢英國內政都管埋

英國內政關你撚事

好在係英國仆街,試下係香港仆直呀

自己仆街關人撚事?

好在有哂片睇撚住你自己仆街

大波華而家享有同戴卓爾夫人一樣嘅待遇喎
咁都要譴責？

fall down due to gravity. dllm
pk 8 por

嚴重傷害

少咗條頭髮

證明是對的

林鄭把口愈來愈似黨報
咁驚咪唔好出國囉

你咁叫嚴重傷害

頭中槍 爆眼 斷手斷腳 比人斬手斬腳 啲手足叫咩

「嚴重傷害」，未死得叫嚴重？

我夠強烈譴責政府 呢條8婆做咁多犯法野都仲未被問責啦

佢個腦真係嚴重受傷

林鄭兩個恐怖份子兒子係英國。

受到嚴重傷害

姐姐快救妹妹啦

私了啦

他國內政

個人唔咁乞人憎咪冇事lo

On 9
你係咁兒仆一仆之嘛
之後立即行得走得

有幾L 嚴重呀老細？

俾人打死果d 後生仔你有無關心過任何一個呀

其實係鄭若驊呢個土共恐怖分子襲擊倫敦地下就真

唔係擔心死物咋咩 點解會驚有人受傷

地方官員憑咩說三道四 自己落水狗仲係到亂咁up野

懷疑佢兩個有路 扯貓尾

跌散左對G奶

派速龍去攻英國啦

人哋地方，都唔能關你事，你哋自己唔知染，仲走出世界比人圍，笑能死

大部分人都係咁做嘅時候 咁樣仲叫做極端咩

佢自己僕親咋嘛 關人乜嘢事呀
佢僕親就譴責，點解我僕親，特首唔譴責呀

佢哋得返大灣區受歡迎

屌你就黎訓唔著覺都譴責示威者

緊係hea擋啦，想當年你班中國人笑英國人簽完聯合聲明仆街

去到果邊話有人搶槍，亂槍掃射

London Bitch is falling down, falling down falling down

自己仆街 +比人射就 = 身體嚴重傷害

咁記者係咪可以claim你班黑警導致他人身體嚴重傷害 ？

佢講啲野越嚟越似口交部

佢地唔識英文架
去到：we, ererer...hong kong police...ererer duty here...catch the ererer 暴徒

比英國人針對

請勿干預英國內政

係英國嘅事都關佢事？佢真係當自己世界之母呀

不如私了啦

SO?

鄭若驊發聲明，嚴厲斥責有關暴徒令她身體受到嚴重傷害

佢對矽膠波爆左？

佢自己仆街咋 過街老鼠

驚就唔好黎啦

好人好姐點會有人郁佢

嘩！屌佢！咁叫襲擊！
香港而家日日俾黑警射嗰啲叫乜？

夠膽就遣責啲保安辦事不力啦！

好L 巴閉嘅中共九品芝麻官林鄭鬧英國暴徒，全家放棄英國護照啊，笨！ 你退休米諗住去英國啦，有排你受啊。

你唔去咪無事囉 你自己又要去 怪咩人姐

仲唔係對別國內政說三道四？

都就黎唔係英國人，擦存在感

好想有次啲popo去佢屋企射下放題就知乜叫襲

「特區政府官員唔會受屈辱」

記唔記得沿水事件你林奠咁樣講？

遲d實向你扔屎！

佢自己肥豬扑街咋喎

叫兩句殺人犯，自己良心令到自己滑倒，關人咩事

睇錯有人敦倫鄭若驊

想知有冇引渡協議

港共正苦=猁狗

自己仆街架dllm

慘啦 曱大大冇得波推啦

食屎啦，議員俾人咬耳同斬人，條仆街幾時出過聲

英國：不評論香港市民在英衝突

關你撚事咩，頻頻就英國事務說三道四，橫加干涉

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

快d叫boris johnson捉人啦

yeah

佢自己滑倒架喎
佢唔出現喺嗰度就唔會有事啦

比卡超：去得就有風險 驚就唔好去

自己仆街關示威者撚事咩

底撚死

林鄭係咪驚下個到自己呀

笑到停唔到

搵黑警去英國啦屌

二條柒婆試下係香港出街，可能唔止仆街。

London bitch is falling down.

暴徒佈滿世界各地
天涯海角都有
睇你林鄭退休可以去邊

開始無嘢好講
想屈人追擊你班仆街去到英國
全世界都唔妥你班厚面皮賤種呀
除咗返你主子地頭，去到邊都有人屌你班友㗎喇

仆街都叫嚴重受傷 第時我寫假紙都識寫啦 有流血就5日

佢自己仆街
極其量話人閃佢
但差佬日日閃人話係指示人走
咁人地都係幫佢照下路姐
照住條路都仆街冇計

錯 佢反思下點解去外國都比人圍 諗住做完呢屆去外國享福？
呢世都抬唔撚起頭做人啦班狗官

死肥婆抵你仆街

721
811
831

15歲少年tg中頭 開左腦仲昏迷緊又唔講講
本人強烈譴責恐怖分子企圖謀殺香港市民

我睇唔到
我唔知道

英國表示: 會調查事件，重申英國事務不容外人說三道四

你個局長咪話唔喺現場出現咪無事囉，咁出現得就要自己承擔架喇
好喇而家自己仆街，又懶鳩人

電筒你班狗咪又係咁照

我睇到佢自己仆街咋喎

又對人地國家說三道四

關你撚事咩

仆街都入手足數
我尋晚柯唔出屎呀 一定關你班暴徒事

【D4HK Cambridge Event - Support Hong Kong! Wolfson, remove blood-stained fellow!】

目睹兩日抗戰，大學生面對非法入侵校園者，奮力抵抗警暴，我等身在海外的香港人，無不義憤填膺，但又苦於未能拖與援助。本週四先有律政司司長鄭若驊訪英，倫敦手足均磨拳擦掌要為其洗麈；而於本週六，劍橋 Cambridge Stands With Hong Kong 手足原定響應 香港大專學界國際事務代表團 Hong Kong IAD 於香港舉行之 11.15 愛丁堡聲援維藏集會，暨抗議香港特首林鄭月娥作為該校榮譽院士。現 D4HK 與 CamSWHK 聯手，希望在劍橋鄰近地區，包括倫敦的手足，都能在本週六 (十六日) 聚集在這英國最高學府之一的劍橋，聲援在香港死守自己大學及家園的學生；並遊行至頒與林鄭月娥榮譽院士的 Wolfson 學院抗議，眾人齊心向其施壓，務求要令其收回該榮銜，一挫寧愛面子而不顧香港學童生死福祉的林鄭月娥之氣焰！

Location: Senate House, Cambridge
Date: 16th Nov., 2019
Time: 14:00-17:00
Suggested dress code: Black/Black Bloc.
Travel Info: See end of post

Join us in a Cambridge rally this Saturday (16/11) in solidarity with Hong Kong. We gather for academic freedom as we witnessed police firing tear gas into university campuses, arbitrarily arresting and beating students this week. We also stand with victims sexually assaulted by the police. Police operations have led to the death of at least one protester and injuries of many others. At least one female protester has reported being gang-raped in a police station. The hands of Hong Kong leader Carrie Lam are full of blood. Yet Wolfson College of Cambridge University continues to glorify her “achievement” by awarding her an honorary fellowship.

In response to the original call of the 香港大專學界國際事務代表團 Hong Kong IAD (Hong Kong Higher Institutions International Affairs Delegation) 's Stand with Uyghurs and Tibetans Rally in Hong Kong on 15th Nov ( ), we also stand with Uyghurs and Tibetans in their struggle under an oppressive regime.

Join us on 16/11 (Saturday) at 2pm to show our solidarity with Hong Kong and others living under totalitarian regimes. Show Wolfson and Cambridge what should be done.

Travel Info:
Train: London Liverpool Street or Kings Cross to Cambridge
Cheapest ticket: Super Off-peak Day Return
- £17.80 (from Kings Cross/ Liverpool Street) without Rail Card / Group Save discount
- £13.00 (from Liverpool Street) without Rail Card / Group Save discount
- Group Save : Groups of three to nine adults can get 1/3 off Off-Peak tickets when travelling together.
Cambridge stands with HK volunteers would meet with others Londoners at Kings Cross at 11:50 for the 12:12 train to Cambridge (please allow time to buy group tickets). Please contact @lomo_no via Telegram
From Cambridge Train Station to Senate House: Take Bus U to Pembroke Street bus station then walk for around 6 min

英國內政，不許外人說三道四

唔去倫敦出現咪冇事囉

去撚到英國都話人暴徒，你估果邊似你地咁仆街係咪都屈鳩人咩

見到敵方大將招搖過市竟然唔做低佢

英國一份報紙都冇講
No one care about her

自己仆街話人

自己仆街又搵示威者埋單

屌你自己仆街都叫身體受到嚴重傷害

但係佢仆完街仲企得起身行到入到去會場喎，咁到底佢邊度嚴重受傷？心靈？

咁又係
喺英國眼中小規模和平示威
芝麻綠豆官仆街冇乜新聞價值

香港都話唔到事，
倫敦又到你話事？

個肥閪自己失足又係度話人

自己仆街係到怪人
大聲夾惡走去報警，係香港就罷工扮失蹤

去到倫敦都咁多粉絲

身體受到嚴重傷害

佢個身係紙扎嫁?

派隊速龍過去 教返你師傅SAS點做野囉

我見唔到喎
我只係見到倫敦街頭一班人睇完波好開心咁歡呼

自己仆街又賴

自己仆街都譴責？
咁鋸斷佢對腳拉對腳坐監囉。

院又唔洗入 仲要自己仆街 ... 呃得就呃喎

出紅衛兵喇

同埋見到仆親咋喎
講到襲擊咁誇張
傷咗邊度？

小規模抗議
人哋D官成日遇到

咁你係香港襲擊香港市民又點計？

嚴重傷害？
昏迷指數3?
DKLM

自己仆低又賴人地

自己仆街又話人

宣戰囉，支持你啊

條路自己揀 仆街唔好喊先得架

強烈譴責鄭若驊以胸部襲擊英國領土

垃圾婆等天收

自己仆街咋喎，報假案喎

英國： 倫敦是事純屬大不列顛及北愛爾蘭聯合王國內政 堅決反對任何人士 任何國家以不同方式干涉 更不容許任何個外國勢力說三道四

完

原來香港核心價值係英國人教

出防暴囉，屌你老母

你去大6咪冇事囉，學乜人去英國

點解佢要去英國？愛國就生生世世留係大灣區

你咪走去英國拉個班人囉
痴撚線

班g4好暴力

唔好干擾人地英國內政啦

粗口都冇句 咁都叫暴徒

豆腐做

口號-仆街鄭若驊

自己仆親就叫嚴重傷害

你好撚矜貴？

二噁英先係新春袋

洗唔洗出黑警去倫敦執法啊?

一反對就係暴徒,

開電筒都叫襲擊
咁黑警係咪日日襲擊緊市民同記者？
真係國際笑話

仆下街叫嚴重受傷？

香港就話你惡哂姐，冇法律管到你，英國

我譴責你個譴責

前英國人、英國人水砲車、英國人仆街老母，又干預別國內政

你咁唔小心仆親架
下次小心d啦

你以為淨係得香港人反你呀
全部港共高層都無運行架啦
隻隻都係國際老鼠

咁驚你地一家都唔好番英國喇

關你撚柒鳩閪事咩
叫甴大大出兵囉屌你老母

屌你老母 你地殺咗幾多香港人呀 暴力?

同英國講丫嘛

你兩條撚樣講文明？含撚啦，西婆

塞唔落

想睇片

大波驊對波大得滯，失平衡自己仆街

Loop咗幾云都睇唔到有人襲擊佢喎，自己仆街賴人

立場

我睇唔到
我唔信

選擇性譴責

派popo出國射tg啦

英國心諗你邊位呀

自己波屎就賴地硬

萬能Key

快啲派啲畜龍過去止暴制亂啦

叫佢兩個仔小心啲呀，禍必及妻兒呀

派防暴去囉

成個口交部咁，慳啲啦

林鄭本身諗住移民英國就乜事都冇，點知而家要驚移民英國之後都俾人搞

唔撚講以為條肥婆俾人打撚完 扮撚晒野

大波驊人版啦去到邊死到邊啊

條肥閪會唔會壓扁自己個死人波呢

佢自己肥得滯腳軟仆街咋喎

原來裝假狗佢份人都幾陰濕

唔係有人，而係物件：兩個硅膠

爆左波

高官以為自己矜貴d
咁驚死返大灣區啦

屌 負皮先，想嘔

嚴重傷害
你骨質疏鬆？

全世界都錯都係暴徒，只有港共係正確

英國：強烈譴責並堅決反對林鄭月娥對我國內部事務說三道四

倫敦警察廳表示拉鳩你班警曱甴暴徒都似

自己仆街都要怪人

完全表現到狗官神憎鬼厭

香港做左成百年殖民地 唔多唔少

自己仆街就叫襲擊？
使唔使幫你補吓中文

仆街只係頭盤，終極報應係陷家剷

對波咁撚大 重到向前鍾

仆街仆街有咩問題?

推俾個邊睇

佢自己仆街關班G4咩事

佢好錫閨蜜女妖

你怪大波華隻鞋好過

林鄭：暴徒襲擊香港政府重要官員！強烈譴責！

英國：WHO FUCKING CARES?

鶳

屌 咪撚講

班on9藍會咁諗
啊佢地應該連咩係g4都唔知

笑到噴飯
全球人類都係暴徒
得佢哋唔係

香港一市民强烈譴責英國暴徒，為何不以香港式香檳招呼鄭大波屍長

派啲畜聾過英國拉人啦快啲

根據政苦既口吻，嚴重死亡？

樣嘅問題，你去邊都有人襲擊你架啦，明知自己咁7唔帶保標關人撚事

英國：咁撚樣衰污染倫敦，強烈譴責！咪撚再嚟倫敦，見獲打獲

日撚日都超越文明底線

人人仆個街都報 咁咪好唔得閒
又唔係載卓爾夫人

佢呢個終極一仆 同1984年北京門口既互相輝映、一定會贏

仲唔叫林大總統去幫手

死八婆，做咁多衰嘢，有排還，還要強烈譴責，自己都自身難保，姓鄭兩姊妹除了返國內與及香港是安全，我相信她們於國外任何地方都不安全。

咪干預人哋內政啦
人哋警察拉唔拉人關你春事

我睇到佢自己仆街炸喎

呢啲片又睇到，又唔話只係一段仔又唔話係假